歐盟計劃開放邊境予第三國恢復往來 中國，香港等包括在內 美國則遭排除

歐洲疫情逐步緩和，英超、西甲等足球聯賽也陸續復賽，歐盟目前正在討論重新開放邊境的可能性，不過初步的50國開放名單中，疫情起源地中國竟然在內，而且向來與歐洲大陸友好且關係緊密的美國，則被排除在外，讓外界質疑美歐的友好關係，是否產生了變化。

歐盟列出50個初步開放的國家，結果中國被納入，而美國被排除（示意圖／資料照）檢視相片
歐盟列出50個初步開放的國家，結果中國被納入，而美國被排除（示意圖／資料照）
更多
根據《紐約時報》報導，歐盟計畫最快在7月重新開放邊境，並列出50個初步開放的國家，但是美國因為疫情過於嚴重，所以並不在開放清單中，不過歐盟內部則表示，清單還沒正式確定，還會再逐步修訂，值得一提的是，疫情起源地中國也在初步開放的名單當中。

信中国 唔怕

歐盟＋支那=歐支

歐盟傻撚左？

花式自殺

垃圾歐豬
不過美國確診數確不受控

意大利心諗仲嚟多獲

信支那唔信台灣？

留明等睇再爆多次

乜支那受控咩

應該中美都唔開
留名等睇再爆。
不過歐豬爆幾多次都唔會醒

美國咁搞法制裁支那/港嘅可能性愈來愈少港豬自求多福

數字上

要歸邊一早歸哂
歐盟除時會解體
德國佬做返軸心國啦

支那豬又開始送大禮了

快D話人奶共

美國即時向歐盟徵收關税。

依家比d西人見到亞洲人樣仲唔打到你pk？
唔怕死可以一試

咁美國疫情唔受受控既情況下繼續禁止美國人入境好正常喎

而家我係係歐洲日日出街都無試過畀人打/歧視

竟然

咁歐盟繼續爆落去啦

根本無你地講到咁恐怖

慘在竟然信鄰國嘅數字
全球防疫我只信金氏家族，北韓好似仲封緊唔俾鄰國入

做到咁明顯，歐盟好明顯唔妥美國